覺唔覺遊戲台班毒撚好撚窮酸

為左兩部加埋唔洗5000蚊既機係度嘈
外國明明全機制霸先叫hard code gamer
香港班窮撚就圍地買一部機就叫自己做hard code，笑大人個口

真係好撚窮

無$學人打機

梳囉

On9
而家邊個要做hand core
要玩就要識玩同識揀，垃圾sony剩係識講畫面，但講得黎又唔夠pc好，垃撚圾

我任就唔同，有創意，駁靚電視出黎j死班pc友

我任世界第一